如果我係賣口罩嘅，我會同時賣野味

「沙士襲港，令全城抗疫一百零六天，市民日日洗手洗手洗手，百日耗掉三億個口罩和三百萬支漂白水。」

淨係香港都3億個口罩，$1個口罩都3億

陰謀論